尋日見到班鄉黑Black bloc, 我地點解唔借力打力

依家黑社會公然出黎搞事
連市民都唔放過

仲要學我地玩Black bloc
不過今次佢地Black bloc正正中咗招

其實我地要破解, 點解唔學下黑警做臥底
揾隊人扮返佢地藍帽加去街衫
係街扮隨機捉人打
但專捉藍絲去玩

記住要學返佢地行為,
係街大嗌曱甴出黎等等
除咗打人, 唔好破壞嘢

至於辨認方法
係自己開花地區同手足訂立各自嘅暗號
有咁random得咁random
免得拉錯自己友

例如
問：屌你老母過黎打過（要係正常敵對會講嘅嘢）
答：今日麥當勞賣10蚊粒魚蛋呀

當然扮黑都要小心見到差佬
佢地警黑一定事前有夾過, 一睇就知你人定鬼

但如果做到效果係差佬再分唔到幾時係自己人幾時敵人
已經有效

獨行俠真係唔好全黑好危尤其係女仔

我知條橋未必好好

但我諗唔到有乜方法拆到中共想我地民鬥民

D人會話藍絲唔打得 否則我地係恐怖份子呀

因為大家一睇就知係後生仔

佢地專打後生仔 年齡冇得扮

有啲Black bloc咗身型完全唔似後生
最好揾幾個特別mk嘅（對唔住都要咁講）

⻣格太瘦削嘅留返係大隊

唔需要做俾人睇
只要隨機出黎摳人

再賴落政府同黑社會度就得

點都有班藍絲係無腦

打到藍絲自己都分唔到係人係鬼咪得